其實應該有個底線：唔傷到無辜市民

否則我地同元朗無差別打人果啲黑社會係無分別
攻勢要注意唔好傷及無辜途人、居民
所以用火係好危險

記住無差別襲擊傷害到市民既，係恐怖份子

推

光復香港！
時代革命！

藍絲算唔算無辜

有部分前線係鬼 大家行動前要有思考

同意

唔好再係民居玩火啦

你智障姐，前線唔係

你係大台？

一起底，五毛黎

你咪去打鳩啲無辜市民囉

唔好俾憤怒破壞自己既形像
諗清楚你既目的先
不割蓆 不分化 be humble

你控制到啲火只係燒藍絲？

Agree